那夜 將酒喝掉

因此我

woho

屌你老母母母母母

是但啦

戒不掉 是撚但^.^

Wooh好想

🐂🐂🐂🐂🐂🐂🐂🐂🐂🐂🐂🐂🐂

秒

比條問題你諗

好唔好

又火車 嗚你家母

醉生夢死

好